只知道返放工對沖 不知道股票這麼重

升軌裡失控 無力中失重
留在半空

焦急到想去搵社工
頂樓裡尋覓到他尊容

明白孖展開到最盡
如未收喜訊才怕收 死訊

架夜兄咁夜?

LM

訓唔著 作一段仔就收皮訓覺

不甘心當半世奴才
奢想於股市發財
沒甚麼心得可記載
暮暮朝朝想等派彩

本金翻幾下發橫財
說妄想恐怕過於可愛
誰料遭洗劫 災接災

又上演割韮菜
忍 誰憑著誰大愛
成就富翁

只知道返放工對沖
不知道股票這麼重
升軌裡失控 無力中失重
留在半空

焦急到想去搵社工
頂樓裡尋覓到他尊容

明白孖展開到最盡
如未收喜訊才怕收 死訊

中性漿

臨瞓前係改詞好時機

自pish

已經好耐無見過填得咁好既post
全部都係教友

輸咗好多？

鬼才夜

好撚勁

癲

推po 王

追蹤中

承蒙巴打厚愛 希望大家多d關注改歌台

幾好喎！Gchi！